發唔發覺d矮撚做gym好做作

本身米6
做撚完望落米5

ching 不如健心健腦先

樓主你係米七排骨？

啲女最鍾意嘅排骨腹肌

米8正常身型

米6?

sorry

人哋問妳現實身高
唔係問妳連登裡面身高屌妳
利申：在下連登2米12身高

變咗肚腩了

好彩me米五肥仔 唔洗比人屌

樓主係右邊